在港小粉紅在瑪麗醫院接受武肺治療實況

點解養和唔收武肺病人?
好心痛同胞有咁嘅待遇
聽講深圳人民醫院幾好
不如送返去醫
內地治療新冠病毒可防可控

不嬲都冇真正啱藥醫班人係咪on9

大陸係咪有咩霉素有得食
咩都好, 有藥食咪得

聽講大陸患者 都係地府隔離
所以可控可防

打點滴能醫百病
支那人係要俾人呃下先安樂
求其打d野就叫俾左藥

用小紅書

身體健康唔怕
中国人體質咁強壯洗鬼用藥咩

可能真係有藥食

自己比支那拎去做白老鼠都唔知

佢哋用子彈療法

佢地好鐘意係咪都吊鹽水
求其吊吓葡萄糖水囉

第三張圖係咪曲
應該係全家集體打包

另一部工作手機黎
緊貼大中華

雞尾酒療法就聽過
求其溝幾隻antibiotics + 特敏福試吓先

家居隔離呀
參考英國做法
成功遏止病毒傳播

用北韓式標靶最好

笑死